其實今晚葵班手足係踢保定保釋？

岩岩放工 追唔切消息
晏就唔係話全部唔比保釋？

推

保釋
聽日東區法院提堂